女神平安夜約左我

女神: 你平安夜有冇約人呀？不如去睇戲咯!!

小弟(扮諗野扮冷靜): mmmm..都得嘅...幾點丫幾到??

女神: 講下咋,試下有你有無人約，原來真係無

每次知你有新對象或者男朋友時
我都會好心痛
心痛嘅係 就算你冇男朋友或者目標
其實我地都唔會一齊
因為你根本冇可能對我有意思
而且我地由中一識到而家
唔想破壞我地十幾年嘅友誼
我知道一旦表白左
一定會面阻阻

而當你每次分手/感情上受到委屈
我都會第一時間衝出黎安慰你
我諗我要做嘅嘢好簡單
就係要令到你笑番
但你知道其實我心有幾痛嘛？

仲記得我地會喺碼頭吹水聽歌
喺酒吧聽你告解
又或者陪你去打韆鞦同食糖水
陪你喺M記傾計到天光
樣樣嘢我都記得好清楚

但有一樣嘢我好明白
就係你唔會鍾意我
我寧願用朋友嘅身份照顧住你
因為一旦有過情侶身份
之後要再做番好朋友一定好難
(我知道世界上總有情侶可以做番好朋友
但有幾多對可以？)
更何況我地都冇可能開始到

發洩晒出黎真係舒服晒喇
有冇巴絲有同樣經歷

要同佢有身體接觸，摸完佢大脾問我可唔可以摸你

我諗住推左個friend 陪吓你，驚你無人陪